機械工程成為最搶手工程職業 薪金平均$87,370

best job US news

我想知best job第一名係咩多啲

美帝啲機械工程師係咪做BSE?

香港讀機工大過揸貨van

咪撚on9啦
最基本都飛機大炮
Bse呢d垃圾叫自己工程師

全年8萬美金 仲要唔係齋計fg
算乜?

機械工程 自毀前程
與其讀機械 不如考多屆

ME

This is Hong Kong

大陸7000蚊請到啦

講個笑話 香港工程

當你係加州，$87,370稅後得$63,000
即係月入中位數40K港紙一個月咋wo
如果係真正工程師，香港起薪都唔止40k

唔係律師咩

IT啦

美國BSE同ME分開兩邊，
係英國舊制先會ME包含BSE

見到人人都識我啲金句 ，真係老懷安慰

美國BSE係ME最廢既人先做，叻人入波音太空總署個d

太出名啦